唔係要林鄭落台呀！！！

係要撤回修例同埋放番班義士！
佢落台咪又係第個一鳩樣既上台
佢繼續做仲好，而家全港都憎到佢仆街。

我覺得林鄭幾激勵到我地士氣啊